阿朗近年由安道爾殺手搖身一變成為祖記殺手

負評者有咩意見?